
##### 妹控14<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;对不起 看错了 祝福你啊  
&emsp;158楼  
&emsp;2020-02-26 21:09>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 哈哈哈哈哈没事你是他同学吧，是个好人呢（不对我为什么要给你发好人卡<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？）
>
> ###### 妹控14🍺 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 🌀瑞文斯顿游侠:  
> 这楼有丶东西<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福楼主  
&emsp;160楼  
&emsp;2020-02-26 21:20  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;真的好酸!！！！！！！！  
&emsp;161楼  
&emsp;2020-02-26 21:20  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;以后在这里更日常吧（也没啥好写的啊，不就是亲亲抱抱楼楼，偶尔来点18+啥的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）  
&emsp;162楼  
&emsp;2020-02-26 21:23
>
> ###### 录播组zz :  
> 啊♂that♂good♂<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 18+？珍惜贴子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 18+什么的怎么可能<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 遥之穹♂ 回复 我家的小雨浩 :  
>学一下隔壁考哥，直播完就炸楼          
>
>
> ###### mikasaΩ :  
> 删帖警告<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠遠de天穹♂ :  
>哈哈哈哈那么惨的吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>炸了两幢高楼你敢信<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 遥之穹♂ 回复 我家的小雨浩 :  
>这是他盖了三期帖子的教训          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠遠de天穹♂ :  
>我觉得我要是开汽车来就是直接被封号<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >了          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> 封号斗罗？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### WINK℉ :  
> 年少不知号贵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### Kirino🌌 :  
> 不要ghs!!!        
>
> ###### 政似星夜之辰♀ :  
> 大佬你that没加撇s（手动滑稽）          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;总觉得妹妹今天洗澡的时间比往常多了20%，错觉？  
&emsp;163楼  
&emsp;2020-02-26 21:35  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主打算今天晚上干点什么啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;164楼  
&emsp;2020-02-26 21:37  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;妹妹洗好了，我去洗澡了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >洗澡水应该还没倒<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（划掉）  
&emsp;165楼  
&emsp;2020-02-26 21:41>
> ###### 神说😇要有光:  
> 先让我夸父来一口
>
> ###### 贰玖233:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 帅死人不偿命zz:  
> 我水娃也要来分享一下<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### -☞逍遥☜-:  
> 一人一口人人有（划掉）当然楼主独享<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### omdbmoº:  
> 先把夸父踢了，诶，水娃你干嘛呢，那边两个别趁乱进去<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 井上敏树😈:  
> 我夸父就喝亿口<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;相对于女生一个小时的洗澡时间，男生是不是太快了？（洗了十分钟不到）  
&emsp;166楼  
&emsp;2020-02-26 21:52
>
> ###### 望月吟游 :  
> 每天洗吗？          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 男生表示 稍快，不过正常          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 望月吟游 :  
>我妹不太喜欢洗澡（这点……算是个萌点）三天洗一次          
>
>
> ###### 望月吟游 :  
> 我去百度了一下你洗澡时间太短，你妹妹太长(15-30min)，洗的时间长了心脑缺氧、缺血。（也可能是百度危言耸听）          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 望月吟游 :  
>她喜欢泡澡，我觉得应该是这个原因……          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 还有我妹一般早上洗澡（这又是个萌点<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）          
>
>
> ###### -风慬生 回复 我家的小雨浩 :  
>哪里都能归为萌点...我觉得你就是个变态<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_5E7PE5R 回复 我家的小雨浩 :  
>好神奇，我不每天洗的话睡不着          
>
>
> ###### 贴吧用户_5E4SG69 :  
> 你好快啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 噢喉喉℃ 回复 望月吟游 :  
>会缺氧，我深有感触，特别是浴室比较小的情况下。          
>
>
> ###### ChenZe- :  
> 一个小时？你家水箱真大<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 时光回眸11😈 回复 望月吟游 :  
>百度查病，癌症起步。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >我就咳嗽百度能给我查出肺炎<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >        
>
> ###### 千弦雨🔯 回复 时光回眸11😈 :  
>不是新冠你就偷着乐吧。        
>
> ###### 时光回眸11😈 回复 千弦雨🔯 :  
>那是疫情之前查的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >          
***
##### 灵虚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>砚  
&emsp;dd  
&emsp;167楼  
&emsp;2020-02-26 22:00  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=cb80110afcf81a4c2632ecc1e72b6029/09263b7adab44aede9c01d9aa41c8701a08bfb85.jpg" size="9434" width="199" height="200" size="9434">  
&emsp;168楼  
&emsp;2020-02-26 22:01>
> ###### 圣品天元笔:  
> 我真的很羡慕<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### ☞路人一☜ 回复 圣品天元笔: 
> 一起吃🍋吗
>
> ###### 圣品天元笔 回复 ☞路人一☜: 
> 好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 527528_QQ:  
> 恰柠檬
  
***
##### 凌-池  
&emsp;LZ，大家都等着一嘴糖呢  
&emsp;169楼  
&emsp;2020-02-26 22:05  
***
##### 醉小楼<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;人呢？  
&emsp;170楼  
&emsp;2020-02-26 22:05  
***
##### 醉小楼<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz怕不是没了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;171楼  
&emsp;2020-02-26 22:05  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;陪妹，勿扰（陪她吃鸡，事实上有我在她基本上不可能吃鸡<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >）  
&emsp;172楼  
&emsp;2020-02-26 22:11>
> ###### 圣品天元笔:  
> 双关警告<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> ghs<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 相见-不晚:  
> 我们一起吃**<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### -☞逍遥☜-:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？
>
> ###### -☞逍遥☜-:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？
>
> ###### 🎅火火:  
> 燕子燕子
>
> ###### 🌿蛋黄:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 贴吧用户_7tG41eK:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 维你而已7😷 回复 圣品天元笔: 
> 大佬总是能看到常人无法观测到的细节
>
> ###### 小小中二病ლ:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我确定自己和吃鸡这款游戏合不来了，落地成盒……  
刚刚码了一点今晚发生的事，有兴趣就看看吧。  
&emsp;173楼  
&emsp;2020-02-26 22:25>
> ###### 圣品天元笔:  
> gkd<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 望月吟游:  
> 别跳城市，跳只有几栋房子的地方，存活率高很多。
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 望月吟游: 
> 不，我妹带着我空中滑翔一千多米到核电站，出来就被两个小队秒了……
>
> ###### 暗a网😜 回复 我家的小雨浩: 
> 两个小队就打不过辣<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >害搁那教育我呢，灭4个人都是基础操作
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 远古大神鲧🐴: 
> 等你很久了
>
> ###### 暗a网😜 回复 我家的小雨浩: 
> 啥？
>
> ###### 暗a网😜 回复 我家的小雨浩: 
> 你等我干嘛你生活这么好你说见过比我遭的
>
> ###### 拱坝老弟🔯:  
> lz好菜啊，我都是全图找人杀
>
> ###### 拱坝老弟🔯 回复 拱坝老弟🔯: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon23.png" >
  
***
##### em欲<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;174楼  
&emsp;2020-02-26 22:35  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“我……我……这个……”心脏都快跳出来了，我都不知道该怎么回话。就在这时妹妹站出来了！她A了上去！  
“妈妈，我和哥哥……我喜欢哥哥……所以……”说出来了。  
妹妹平时对妈妈有点惧怕，但这一次她直面着妈妈的眼睛一字一字的说出了喜欢我。  
我连忙接口“对对，所以……我们决定……在一起……”  
沉默，可怕的沉默。  
妈妈似乎是被吓到了，半天说不出话，旁边的爸爸很快反应了过来，“你们……在一起了？什么时候？”说着站起来想把我和妹妹分开，“开玩笑也要适度啊……”  
&emsp;176楼  
&emsp;2020-02-26 22:36>
> ###### 千寻烟波🔥:  
> 175楼被吞了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 千寻烟波🔥: 
> 没有啊……被吞了我这里会有显示的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 我家的小雨浩: 
> 看不到啊175
>
> ###### 🔥与✨的嘉礼:  
> 看不到啊
>
> ###### 阿的士兵 回复 我家的小雨浩: 
> 真的被吞了
>
> ###### 527528_QQ 回复 我家的小雨浩: 
> 莫得了
>
> ###### 黑羽GinΩ:  
> 175木有啊
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;爸爸虽然平素嬉皮笑脸的，但这个时候我却觉得他很可怕。可是这个时候放手的话，我觉得好像……就再也没有可能了。  
“爸！”我一下子把妹妹拉到身后，仰起脸来看着爸爸，老爹身高一米八七，比我高了半个头。“你们要打，就打我吧，这件事和丫头没关系！”  
“啪”爸爸干净利落的扇了我一个耳光，一屁股踱回沙发，“说！到底怎么回事！？”  
记忆里爸爸几乎没这样打过我，我应声倒地，有点被吓傻了“…我……我…这个……”  
妈妈这个时候已经回过神来了，看到爸爸扇了我，立刻把我搂到怀里“老公，说话就说话，你打儿子干嘛？！”  
&emsp;177楼  
&emsp;2020-02-26 22:37>
> ###### 九重透流º:  
> 还好我比我爸高半个头<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 桃华🌺当户折:  
> 老公。。。。唉，我妈都从来没叫过我爸老公<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >都是直呼其名。。
>
> ###### ChenZe- 回复 九重透流º: 
> +1<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 一个小啾啾休:  
> +2
>
> ###### tokitakikuromi 回复 偏科秀才: 
> 我妈我爸都是叫名字啊（名字的后两个字或后一个）
>
> ###### 子鲱鱼🐶:  
> 好刺激
>
> ###### ☞一米四☜:  
> +10086
>
> ###### ☞一米四☜:  
> 甚至他们是这么叫我吃饭的 我爸：叫你儿子起来吃饭 或者 我妈：同上 我的时候我在房间里他们不知道…然后 我爸：你儿子呢？ 或者 我妈：你儿子呢？ ………我怎么感觉我不是亲生的……话题扯远了
  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;继续<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >  
&emsp;178楼  
&emsp;2020-02-26 22:38  
***
##### MK怪<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;没赶上直播…羡慕对象+1，还有lz食言了啊（三点说明第一条<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >），不过还是祝福  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=ddb5176c1ef79052ef1f47363cf3d738/387b4ea98226cffce306dbcdae014a90f603ea64.jpg" size="215808" changedsize="true" width="560" height="995" size="215808">  
&emsp;179楼  
&emsp;2020-02-26 22:39
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 食言就食言，妹妹赛高<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### MK怪💦 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### MK怪💦 :  
> 我…刚发现我插直播里了          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> 真香          
>
>
> ###### 桐人是也🌟 :  
> 真香          
>
>
> ###### MK怪💦 回复 桐人是也🌟 :  
>唉，为什么此等美事，我就是遇不到呢          
>
>
> ###### 桐人是也🌟 回复 MK怪💦 :  
>你没妹妹 妹妹不喜欢你 妹妹不听话 妹妹不好看          
>
>
> ###### MK怪💦 回复 桐人是也🌟 :  
>我有表妹，表妹喜欢我，确实有点不听话，但一年难得见几次，也没那种感觉          
>
>
> ###### 桐人是也🌟 回复 MK怪💦 :  
>表妹啊，我只想疯狂撸她          
>
>
> ###### MK怪💦 回复 桐人是也🌟 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 桐人是也🌟 回复 MK怪💦 :  
>连舞蹈的柔韧性就是好，大腿也很棒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >        
>
> ###### MK怪💦 :  
> 滋滋滋，我只抱过，肉嘟嘟的（她挺小的）        
>
> ###### 彭千瑞没有妹妹 回复 MK怪💦 :  
>我有堂妹，想推我但是我拒绝了        
>
> ###### MK怪💦 回复 彭千瑞没有妹妹 :  
>厉害<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >冒昧问一下，你们多大了？        
>
> ###### 彭千瑞没有妹妹 回复 MK怪💦 :  
>我16的时候，她比我小一年二十天        
>
> ###### MK怪💦 回复 彭千瑞没有妹妹 :  
>这么小就……这得好好教育教育        
>
> ###### MK怪💦 回复 MK怪💦 :  
>好像有人误会了，我表妹还很小，不是那种喜欢        
>
> ###### MK怪💦 回复 MK怪💦 :  
>迟到了一个月的解释……          
***
##### 贴吧用户_5QbytWR  
&emsp;酸了  
&emsp;180楼  
&emsp;2020-02-26 22:39  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;妈妈这一搂反而让我清醒了，我回头看看妹妹，她吓得浑身都在抖，死命的拽着我的衣角，对我做着口型“别，冲，动……”  
嘴里开始弥漫着血腥味，嘴角甚至流出了血，我估计牙齿将口腔划破了，脑袋也有点晕，轻度脑震荡也没准。  
但这个现在并不重要，有更加重要的事等着我去做。我晃晃悠悠的站起来，用袖子擦去嘴角的血。  
“…我没事，爸妈你听我说……等我说完你们再打也不迟。”我轻轻推开妈妈，牵起妹妹的手走到客厅中央。一来防止老爸听一半愤怒地过来揍我时妹妹有地方躲，二来我也需要一点时间来整理。  
我深吸一口气又呼出来，再度扭头看着妹妹，她只是攥着我的手，不停地擦着眼泪，妈妈看不下去了，抽了一张纸巾递过来，我接过，转身帮妹妹细心的擦去眼泪和鼻水。  
调整情绪，吸——，呼——。  
&emsp;181楼  
&emsp;2020-02-26 22:40
>
> ###### 录播组zz :  
> 是头先碰地吗          
>
>
> ###### 望月吟游 :  
> 搁着写小说呢，还留悬念<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>不是，被打蒙了自己做到地上          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 望月吟游 :  
>用小说的方式比较好写啊……          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>那可能就不是脑震荡了          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>估摸着也是，万一是脑震荡我爸这会儿估计还在指压板上跪着<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>看你有没有以下症状 出现短暂昏迷、逆行性遗忘、头痛、头晕、恶心、呕吐、耳鸣等          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>没有，现在只是脸疼，不然我也不会这么安然的吃鸡水贴码字调妹<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>别大意了          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>过一会再看看          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>谢谢关心<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >        
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> 真男人        
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>你还挺自在<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 TYTYJKHHKJH :  
>那是<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>别被老爹打死<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 帅死人不偿命zz :  
> 水之呼吸—陆之形—全集中呼吸！！！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 嗯哦啊好▫ 回复 我家的小雨浩 :  
>所以说是你爸跪不是你跪？！        
>
> ###### 我说我想你了♀ :  
> 贴吧故事会？？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“爸，妈，事情是这样的……”没有避讳着什么，我开始解释为什么会对妹妹产生情感，以及初三那年妹妹向我告白时我的触动，还有我的初恋带来了什么后果等等，我讲的很慢，因为我在努力回忆的过程中，又一次真切的感受到我对妹妹的感情。  
“事情大概就是这样……我讲完了……爸妈，谢谢你们将我养大成人，儿子不孝，给你们丢脸了。”我低下头向着爸妈鞠了一躬。  
“是，是怪丢人的。”一直沉默着不吭声的老爹发言了，“生为一个男人，这么点小事都处理不好，真的是丢人。”他的拳头捏紧了又放开，来回了好几次，我能从他沉闷的声音里听出流动的怒火  
&emsp;182楼  
&emsp;2020-02-26 22:43>
> ###### 圣品天元笔:  
> 写的不错哎<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Undead贝爷:  
> 这顿打也是苦了lz了，不过结果是好的
>
> ###### 德骨主治医生º:  
> 好懂事
>
> ###### 🎅火火:  
> 183被吞了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >
>
> ###### zjc🐶 回复 Undead贝爷: 
> 总比打断腿好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 你的从小故事讲出了，比小说都扯淡。谁听了不得懵逼呀，看完我都怀疑我就是生活在小说里，不然世间怎么会有如此恐怖的存在
  
***
##### jsjsn<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;6，有没有sp<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;184楼  
&emsp;2020-02-26 23:00>
> ###### 我家的小雨浩:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >没有
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;lz去夜袭妹（呸，划掉）睡觉去了  
&emsp;185楼  
&emsp;2020-02-26 23:56>
> ###### 西丞X😷:  
> ？？？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我应该祝成功吗
>
> ###### 🌸春天的爱恋💞:  
> 干就完了
>
> ###### 秋风落叶Ω◆:  
> 莽就完事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 远空<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;c，gkd，<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;186楼  
&emsp;2020-02-27 00:02  
***
##### fated<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkdgkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;187楼  
&emsp;2020-02-27 00:04  
***
##### 没有她的世界<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不管故事有多么激情澎湃，我也要在这儿那楼主的水分<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;188楼  
&emsp;2020-02-27 00:05  
***
##### 神之殤99  
&emsp;加油  
&emsp;189楼  
&emsp;2020-02-27 00:06  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;190楼  
&emsp;2020-02-27 00:17  
***